
\documentclass[a4paper,article,11pt,oneside]{memoir}
\usepackage[UTF8]{inputenc} 
\usepackage{hyperref}
\setcounter{secnumdepth}{4}

%opening
\title{Samarbejdsaftale}
\author{Tonni Nybo Follmann \and Stefan Nielsen \and Mikkel Busk Espersen \and Ahmad Sabah \and Halfdan Vanderbruggen Bjerre \and Jacob Munkholm Hansen}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
Samarbejdsaftale for Semester projekt 3 Gruppe 13.
\end{abstract}


\frontmatter
\tableofcontents


\mainmatter
\chapter{Indledning}

\chapter{Ambitionsniveau}

\section{Karakterer}
Vi går efter 12-tallet.
\section{Arbejdstid}
Der forventes en arbejdsbyrde på ca. 10 timer ugentligt per person + lektier.

Der vil som regel blive givet lektier for til hvert møde og disse forventes selvfølgelig læst til aftalt tidspunkt.
\section{Mødetider og -indkaldelser}
I første sprint afholdes der 2 ugentlige møder - mandag og onsdag. Om mandagen vil gruppen mødes kl. 17-21 primært for at arbejde samlet og på tværs af studieretninger.
Hver anden onsdag samles gruppen for at afholde et Scrum review-møde og derefter planlægge næste sprint.
Desuden afholdes tirsdag og fredag ca. kl. 13.55-14.10 Scrum stå-op-møder hvor arbejdsopgaver diskuteres.

De fleste møder er faste, men skulle et møde opstå uventet skal dette være hele gruppen oplyst senest kl. 18 dagen før mødet afholdes.

\section{Ansvar}
Det forventes at man selv tager ansvar for sine arbejdsopgaver og melder ud hvis der er behov for hjælp.
\chapter{Rollefordeling}
\paragraph{Product Owner}
Alle i gruppen samt vejleder
\paragraph*{Overordnet Scrummaster} Mikkel Busk
\paragraph*{Suppleant Scrummaster} Jacob Hansen
\paragraph*{Mødeleder}
Ahmad Sabah
\paragraph*{Fast Referent}
Halfdan 
\paragraph*{Suppleant Referent}
Stefan
\chapter{Disciplin}
\section{Fremmøde}
Det forventes at gruppemedlemmerne møder ind til den aftalte tid ved alle møder.
Ved forsinkelse gives der besked inden mødestart.  Ved mere end  5 minuttes forsinkelse uden rettidig meddelelse herom gives der 1 advarsel. Ved 3 advarsler afholdes der afstemning med henblik på ekskludering af det enkelte gruppemedlem. Afstemningen afgøres ved simpelt flertal, ved lige stemmefordeling afgøres det af vejlederen.

Ved manglende deltagelse ved et møde forventes deltagelse ved næste møde samt at referater fra sidste møde er læst igennem og forstået. Sker dette ikke uden anden aftale med gruppen, udløser det en advarsel på lige fod med udeblivelse uden rettidig meddelelse.

\section{Arbejdsopgaver}
Det forventes at de arbejdsopgaver man påtager sig er færdige til den aftalte tid. Er dette ikke muligt skal dette meddeles gruppen senest 24 timer før deadline for arbejdsopgaven. Sker dette ikke gælder der samme regler som ved forsinket mødetider.
\include{process}
\include{LaTeX_section}
\include{usedTools}
\end{document}
